唔識做人了

好過我 唔想做人了